他目前正在寫《與鄰居見面》一書，這本書講述了理解動物的思想對於人類與野生動物和自然的關係意味著什麼。章魚尋找新的狩獵夥伴-第95期：逃脫|布蘭登·凱姆| 2021年1月28日|鸚鵡螺
新的法律建議允許農民簽訂合同，直接向私人企業出售他們的產品，繞過政府監管的市場，即目前進行農產品銷售的mandi。Reliance除了建立一個雜貨帝國（Niharika Sharma，2021年1月19日）之外，沒有計劃改變印度的農業
還有第三類人目前似乎是15%到25%，他們不太可能回到健身中心來滿足他們的健身需求。另一次禁售對一月份的健身房銷售意味著什麼|雷切爾·金| 2020年12月28日|財富|
隨著各機構挑選員工以應對冠狀病毒危機帶來的財務困難，目前管理多個職位工作的員工越來越少這一切都是以利潤的名義進行的：一位媒體買家在流感大流行期間因人員不足而精疲力竭的自白|克里斯蒂娜·蒙洛斯| 2020年12月3日|迪吉德
氣象局的風暴預測中心目前沒有預測該地區會有嚴重的雷暴。華盛頓地區週三至週四的暴雨和局部洪水預報|傑弗裡·哈爾弗遜，傑森·薩莫諾| 2020年11月10日|華盛頓郵報
然而，他目前沒有計劃返回俄羅斯去了解情況。普京統治下的俄羅斯被“追捕”的同性戀者：邪惡的義務警員和國家偏見特寫|蒂姆·蒂曼| 2014年10月6日|每日野獸
這件事導致了另一件事，他們很快就在他的書房裡的沙發上。書堆：1904年巴爾的摩大火上的H.L.門肯| H.L.門肯| 2014年10月4日|每日野獸
目前，在敘利亞上空使用F-22很容易做到，而且非常合乎邏輯。2014年9月24日，《每日野獸》報道，美國首次隱形噴氣式飛機襲擊敘利亞的費用超過了印度火星任務的費用
公平地說，目前公佈的法律允許賓夕法尼亞州立法者合法接受禮物。媒體選擇性的政治醜聞成癮|羅恩·克里斯蒂| 2014年4月6日|每日野獸
不久，路易向我們點了點頭，站起身來，向康斯坦斯伸出手臂，他們沿著河堤漫步而去。閱讀《黃色的國王》，這是《真正的偵探》這部劇的關鍵參考資料|羅伯特·W·錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸》
不遠，所以我們繼續往前走，不久就發現我們偶然碰到了老皮耶根·史密斯。原金|伯特蘭·W·辛克萊
不一會兒，他開始發抖，帶著一絲寒意，我脫下外套，把它裹在他身上。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
不一會兒，他身後傳來一陣馬蹄聲，里布沿著大路疾馳而來，身上除了衣領什麼也沒有。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
很難相信，到目前為止，這只是一個草圖和它目前將是什麼的暗示。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
朋友們站在牆邊；但隨著這些聲音，他們離開了；一把鑰匙很快就在門上打開了。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特